在20世紀80年代，她展示了真菌網絡如何尋找食物，然後在發現美味的東西后重新形成自己。 神秘森林中的真菌與植物合作——並幫助氣候|凱瑟琳·胡利克| 2021年12月9日|學生科學新聞 
 在70年代，像我這樣的孩子在週六早上起得特別早，看卡通片，卡通片裡充斥著含糖麥片和零食的廣告，這些零食都是美味的零熱量。 殺死你的算法:聽播客的第二集，講述來自更可怕的聯邦貿易委員會凱特·凱的故事 
 隨著海水變暖，海膽的生長速度變慢，美味的海帶漂進了暗礁的縫隙，飢餓的海膽通常潛伏在那裡。 海膽接管加利福尼亞消失的海帶森林|Anushree Dave | 2021年5月7日|學生科學新聞 
 塑料的配方也為微生物提供了它們認為美味的成分。 以下是如何使人字拖生物降解|Kathiann Kowalski | 2020年12月8日|學生科學新聞 
 他解釋說，沒有裝滿“美味餐廳食物”的垃圾箱意味著短期的飢餓。 根據服務呼叫數據，“老鼠末日”還沒有到來，Bethany Brookshire, 2020年7月14日，科學新聞 
 近年來，遠離熒幕的赫爾利將自己重塑為一位美味媽咪。 20歲生日快樂，Liz Hurley的安全別針連衣裙Tim Teeman | 2014年12月12日|DAILY BEAST 
 另外，壽司很好吃，你不能責怪一個花了十年時間在Hot Topic購物的歌手想要改變自己的外觀。 艾薇兒愚蠢的“Hello Kitty”視頻充斥著文化挪用|艾米·齊默爾曼| 2014年4月25日|每日野獸 
 Yummy保證下單後30分鐘內送達，配送費用為3.99美元，這是亞馬遜無法比擬的。 得到了門。 這是……亞馬遜? |CNBC 2013年7月26日 
 民主黨人在2008年發現很難做出選擇，因為兩種選擇在他們看來都是那麼美味可口。 仍在等待真命天子|大衛·弗拉姆| 2012年2月27日|每日野獸 
 這家旅館以包括在美味的Terra Bistro的早餐而聞名，它是所有的好東西，沒有多餘的廢話。 科羅拉多州韋爾:滑雪者的天堂，朱莉·亨特，2011年1月15日，每日野獸